有無人可以痾屎個陣唔同時痾尿？

我發現如果急屎又急尿 但只可以痾尿嘅話 我係可以只痾尿而唔痾屎
但我一旦谷恆個屎忽痾屎 就老閪都會連埋尿一齊痾
有無人可以做到痾屎個陣唔痾尿？

痾屎好自然D尿都會流埋出黎

想問好耐

所以用踎廁好撚麻煩
會柯落底褲度

屋企有個細佬以前痾完屎出離，轉過頭會入番去痾尿，佢話兩樣野唔可以同時做 問佢係咪玩野佢又話係真

入去打飛機姐

一炮雙響

假詭辯家

?

係
屙屎時尿失禁
再放埋個屁pop出黎

我鼻屎同埋耳屎眼屎全部都一齊出黎Tim